余振強中學16歲生初步確診 發言人：因為老師事前沒有進行強制檢測

除了食肆外，新冠病毒亦蔓延至中學。何文田余振強紀念中學昨日一名十六歲學生初步確診，患者前日開始發病不適，同日仍有上學，直至昨日到伊利沙伯醫院求診後確診。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，由於該學生上學時有帶口罩，亦沒有與同學有緊密接觸，未有人列為密切接觸者，但所有師生要檢測。校方表示今明兩日會停課，並停止面授課程十四日。

on9

後面果句係篇文度邊度有?

標題與內文不符